［悲哀］有無人個J位同我一樣....

無論着窄定鬆牛仔褲 都係會突個袋位出嚟 仲要有條八字線

想含